笑撚死！小粉紅舉報台獨勢力反被罰!

真係笑撚死我！
中國承認台灣不是中國的一部分！

石頭腳

哭能左

最尾TVB黎